葉劉FB打卡見德國領事 呢個阿叔留言笑撚到我仆街

成班愛國五毛即刻收哂皮無聲出

阿叔心水清

支那連海參崴都唔要了

大鵬哥

根據中華民國版圖
蒙古都係屬於中國
孽瘤幾時約見蒙古大使？

葉劉自爆勾結外國勢力

一點都不能少

秒殺

反了 反了

羅大鵬